傳聞當年新馬仔係香港食鴉片又唔會比人拉

係咪真？
聽講佢死前都要食鴉片黎吊命

你。。你係呀珍？

你係呀珍

哦。。。

你係呀珍

哦

哦

哦。。。

食同賣兩樣嘢嚟